用緊Android，有咩app可以擋廣告

是咁的，宜家好似note8咁，無得root機，有咩app可以免root擋廣告

又捉錯字

adhell

Google 搵block this